====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' abord , les études sur les modes de décision des acteurs locaux (promoteurs , investisseurs , techniciens , juristes , etc . ) , développées par les urbanistes italiens , confrontés au manque d ' effets de leurs plans .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

